頭先羊仔同我講 人要知道自己極限去到邊。。。。。。

咁先知道幾時進幾時退
我覺得佢講得好有道理

你係咪有精神病㗎

入黎未

B仔 今日食咩做午餐呀

你身體極限係幾時有糖尿

入左啦

成日見到你開post覺得你好可憐

B仔今日放假 有無帶羊仔出去呀

痴線就入青山啦